試過一腳踏幾船嘅你，最後點？

試過一腳踏幾船，全部都唔係好認真，最後點？有無搵到一個最好嘅然後長拍？花心過番唔返到轉頭？

會0

好好改過自新
學識去珍惜一段關係

踏緊兩船，就黎崩潰唔知點算好

好辛苦 覺得個個都好好 其實又每個都唔夠愛

個個都屌過？

係 我係女

去做雞啦 屌你老母

兩個都無要到
依家已改過自新
會提醒自己唔可以重蹈覆轍

全部結晒婚啊最後!

最L憎人一腳踏幾船

生性病

其實女人做呢啲事係因為咩？

有性需要？
天生花心？
貪新鮮？

如果你身邊果個係你好鍾意既，會唔會都出去搵其他男人？ 真心想知

女人既話就唔洗講啦 鎖匙同鎖既理論

分左手放唔底 唔習慣唔適應 亂咁黎放棄自己

最後全部唔要一次過分哂手！
再追一個新既返黎

最後簡左對我最好個一個
不過分左手了

上我船吧，等我照顧你

玩左幾段感情之後 最後一段感情自己好認真但俾人飛
原來真係會有報應

其實只係想搵個好好的 但發現人唔會有完美 樣好就無學歷 樣好有學歷就唔會理你

我都怕自己一認真就有報應

係 真係好怕

你同個sp 點呀

知就好

2年幾前 識左現任女朋友 佢好惡 好唔女人 好港女
而家喺大學 見識多左女人
發現佢其實真係唔係我果type 我覺得佢同我共唔到患難
但係手又分唔到 一腳踏幾船又好撚辛苦
點算